其實中國遲早消滅美國，點解仲要買美股

嫌錢多？

到你死個日都唔知消滅左未 你咪唔好買

港股咪又係血流成河

真美股日日跌

遲啲資金就會留返入去

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?